# crud
create, read, update and delete (php)
Dengan ini kita memiliki banyak keuntungan dalam proses crud

Kita tidak perlu merubah file koneksi.php (pada umumnya), karena kita cukup merubah file config.ini dan ini cenderung lebih aman.
Kita juga lebih mudah untuk melakukan perbaikan jika ada file yang perlu dirubah.
